不論深淺黃綠 就要支持黃圈

黃色經濟圈係唯一合情合理合法不記名無得清算而有效既示威方式。

即使你唔夠黃到一個地步覺得勇武係唔岩，
只要政治立場相近就應該支持黃色經濟圈。

只要你覺得政府應該回應普遍巿民訴求，而你亦認同普遍巿民偏黃，就要支持黃色經濟圈。因為只有黃色經濟成為香港經濟主流，黃圈巿民先會成為政權眼中既巿民，唔係yellow object。

如果無曬中国遊客既環境底下黃色經濟圈都不能dominate的話，有中国遊客既情況會點失敗法大家可以想像得到。

示威怕俾人拉 貼文宣怕俾人打 上網講野怕俾人清宣
只有支持黃色經濟圈，你什麼也不用怕。